我鍾意左一個男人

佢係一個死gay佬 比好多男人屌過
但係我係一隻雞 一隻妓女

嗰個男人就是你

自戀人格障礙？

你都係男人

而家啲基佬咁多花臣

做雞就唔好走去害咗個gay架啦

我cda

佢免費雞添啊
我又無表白做咩啊

暗戀有罪

都係一擔擔

又用有色眼鏡睇人

放膽去愛

戀愛沒罪

多謝🙏🏻

人我無乜野，講緊雞

又幾襯